{"Th\u1ec3 thao": [{"id": "76", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_76.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "77", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_77.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "78", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_78.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "79", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_79.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "80", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_80.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "81", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_81.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "82", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_82.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "83", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_83.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "84", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_84.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "85", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_85.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "86", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_86.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "87", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_87.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "88", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_88.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "89", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_89.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "90", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_90.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "91", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_91.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "92", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_92.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "93", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_93.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "94", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_94.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "95", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_95.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "96", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_96.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "97", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_97.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "98", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_98.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "99", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_99.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "100", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_100.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "101", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_101.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "102", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_102.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "103", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_103.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "104", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_104.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "105", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_105.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "106", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_106.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "107", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_107.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "108", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_108.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "109", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_109.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}, {"id": "110", "question": "Ch\u1ecdn ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 th\u00edch h\u1ee3p cho \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i tho\u1ea1i d\u01b0\u1edbi:", "src": "thethao/audio_topic_110.mp3", "answers": [{"text": "Th\u1ec3 thao", "correct": true}, {"text": "S\u1ee9c kh\u1ecfe", "correct": false}, {"text": "Ch\u00ednh tr\u1ecb", "correct": false}, {"text": "X\u00e3 h\u1ed9i", "correct": false}, {"text": "Thu\u1ed9c m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 kh\u00e1c", "correct": false}]}]}